{
  "main_title": "漢字Go",
  "flip_card": "翻卡",
  "i_knew_it": "我知道了！",
  "i_didnt_know": "我不知道。",
  "hiragana_chart": "平假名圖表",
  "katakana_chart": "片假名圖表",
  "vocabulary_list": "詞彙列表",
  "quiz": "測驗",
  "settings": "設定",
  "language": "語言",
  "quiz_finished": "測驗結束！",
  "quiz_complete": "測驗完成！",
  "start_new_quiz": "開始新測驗",
  "theme": "主題",
  "theme_system": "系統",
  "theme_light": "淺色",
  "theme_dark": "深色",
  "kanji_chart": "漢字圖表",
  "progress": "進度",
  "vocabulary_example": "詞彙範例",
  "kana": "假名",
  "romaji": "羅馬字",
  "meaning": "意義",
  "no_vocabulary_example_selected": "未選擇詞彙範例。",
  "v_arigato": "謝謝",
  "theme_ocean_blue": "海洋藍",
  "theme_forest_green": "森林綠",
  "theme_high_contrast": "高對比",
  "filter_by_theme": "按主題篩選",
  "all_themes": "所有主題",
  "One": "一",
  "Two": "二",
  "Three": "三",
  "Four": "四",
  "Five": "五",
  "Six": "六",
  "Seven": "七",
  "Eight": "八",
  "Nine": "九",
  "Ten": "十",
  "your_progress": "你的進度",
  "current_streak": "目前連勝",
  "longest_streak": "最長連勝",
  "total_points": "總積分",
  "theme_settings": "主題設定",
  "language_settings": "語言設定",
  "selected_kanji": "選定的漢字",
  "onyomi": "音讀",
  "kunyomi": "訓讀",
  "stroke_order": "筆順",
  "Earth": "土",
  "Basic": "基本",
  "Moon, Month": "月、月份",
  "Fire": "火",
  "Water": "水",
  "Tree, Wood": "樹、木材",
  "Gold, Money, Metal": "金、錢、金屬",
  "Earth, Soil": "土、土壤",
  "Day, Sun": "日、太陽",
  "Year": "年",
  "Time, Hour": "時間、小時",
  "Man": "男人",
  "Woman": "女人",
  "Child": "孩子",
  "Person": "人",
  "Hand": "手",
  "Ear": "耳朵",
  "Mouth": "嘴巴",
  "Eye": "眼睛",
  "Foot, Leg": "腳、腿",
  "Heart": "心",
  "Sky, Air": "天空、空氣",
  "Heaven": "天堂",
  "Mountain": "山",
  "Rain": "雨",
  "Dog": "狗",
  "Bug": "蟲",
  "Me, Private": "我、私人",
  "Go, Conduct": "去、行為",
  "Come, Next": "來、下一個",
  "Book, Origin, True": "書、起源、真實",
  "Spirit, Mind, Air, Atmosphere": "精神、心靈、空氣、氣氛",
  "Country": "國家",
  "Meet, Association": "會面、協會",
  "House, Family": "房子、家庭",
  "Before, Front": "之前、前面",
  "Target, -like": "目標、-似的",
  "Direction, Person": "方向、人",
  "Enter, Insert": "進入、插入",
  "Small": "小",
  "Ground, Earth": "地面、地球",
  "Fit, Join": "適合、加入",
  "After, Behind": "之後、後面",
  "Stand, Establish": "站立、建立",
  "Part, Section": "部分、區段",
  "Study, Learning": "學習",
  "Thing, Object": "事物、物體",
  "Rice Field": "稻田",
  "Long, Leader": "長、領導者",
  "Place, Scene": "地點、場景",
  "Substitute, Generation": "替代、世代",
  "Down, Below": "下、下方",
  "examples": "範例",
  "To": "去"
}